識打籃球嘅人係型 但打大前鋒嘅先係絕世好男人

先唔講有著中鋒般嘅身型 一般大前係比賽入面都唔會係戰術核心 大多係輔助性質（角色球員 ）
雖則唔係核心 但乜㭍都有佢份 籃板 擋拆 防守 幫手pick 完 搶完板俾隊友射三分 隊友型撚完就冇人記得佢 簡單d 黎講就係苦工
大前咁辛苦 進攻甚少有佢份 但依然任勞任怨 咁抵得諗點會唔好
加上歷史最強兩大前鋒 Dirk 同 Duncan 場內場外都冇乜負面新聞 仲要好好品添 簡直係大前鋒嘅典範
利申米七 有着一顆打大前嘅心

等睇大前世界大戰

而家nba大前打法等於八九十年代的小前，要全能

170打大前?

中一黎講夠啦

而家興小球
好多小前推左上大前
亦有好多大前靈活過小前 例如Blake Griffin

有着一顆心啫 其實打shooting guard

利申大學生

米六大前都見過
成日用個死人屎忽頂頂頂
學足charles barkley咁
我下盤幾穩都爭d畀佢bum開

我米七300 磅 成粒保齡球咁屌死你地

老屎忽
green先係第一大前
你地講個d我全部都未聽過